男朋友話分開下

同男朋友一齊咗半年幾
呢一個月不停鬧交 原因係佢不停同女仔wts 出去flirt女
本身佢好錫我話唔想分手 亦都話會改 冇再flirt女 到後尾就開始唔耐煩 成日鬧我煩 不停話我接受唔到就分手 到依家就話分開下先
但係我真係好愛佢 唔捨得佢
我可以點做 仲應唔應該wts返佢

分手啦

感一分

你可以繼續做佢免費既私家雞

感情問題一律分手

佢咁charm 真係因為成日flirt 女練返黎
你唔可以得一想二
連登仔追你你又嫌悶嫌毒

同我一齊下，tg hugo19911

分啦 到人玩爛你先走咩

分啦 我都係過來人

之後你會多謝佢主動講分手

當初真係因為佢識氹女仔而俾佢氹到返嚟 我以為佢同我一齊咗就唔會再撩其他女仔

一定係分

分得

呢一刻真係好唔捨得 明明佢早兩日先話過好愛我 點解男人變得咁快

如果佢冇尊重你 你都唔洗尊重佢

走啦 佢越嚟越唔耐煩你就心知佢一係有第個想追嘅女 一係就無心想繼續

就係講緊佢唔肯尊重我 但係佢其他方面都對我好好

大半年啦咩sweet 野都試過晒
搵過第二個charm bb 再氹你開心
攰喇想安定先搵返連登仔type

我都有諗過係咪我最近成日同佢鬧交而變成咁 佢之前對我好有耐性 每次都會氹返我

對你好就唔會講分手

我真係唔捨得佢

我都有衰嘅 之前見佢flirt女就提分手 之後都係佢氹我返嚟
可能依家flirt到第二條女就決定分手

咩時候仲掛住係咁flirt女 ....佢話想分手你唔想分既可以點？死忍去認錯係我煩阻住你溝女？你得既咪一直一齊囉

感情問題一律建議分手處理

所有感情問題一律建議分手

之前鬧交佢都有講過冇咗新鮮感 同埋冇之前咁中意我
但係之後見面又冇事

分手

我仲等緊佢後悔知道我好 而返嚟搵我

認清下呢個人 佢要你接受佢周圍揾女
接受唔到就感情勒索 覺得你唔會走

其實佢有冇你都大把女陪
放手啦

其實我都明佢冇咗我都仲有好多女
但係我真係好愛佢

傻豬黎嘅，男人講嘢都好信嘅，佢仲要係成日flirt女

乖啦，無謂為一棵爛樹，浪費自己時間同傷害自己啦

佢話係因為呢段時間成日鬧交 先去flirt女搵返啲新鮮感 我都有諗過係咪我嘅問題

出去Flirt女仲想一齊返?
一齊返又點?你自己心入面一定有條刺?
唔好咁撚on9撚

我仲有幾日就兩年啦..都係前幾日分手

你以為自己係邊個

兩年更加放唔低啦
個心係會冇安全感 成日驚佢再出去flirt女

醒啦 就算你唔開心佢都唔會理
呢個世界仲有好多人對你好

真睇得自己太重要

所以咪係囉 一齊返無意思架..哂自己時間
唔好咁死蠢啦

我個前度都係咁 本身都係同你一樣有啲唔捨得佢因為佢識氹自己 但係諗諗吓佢既然氹得你一個就可以氹下一個 放低佢啦

雖然我地係咁屌你 叫你唔好一齊返
但好多野要靠自己企返起身

以為拍咗拖就會收心養性
原來我都係唔重要

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

都真係要大家屌醒我先肯放手

我覺得 點屌你都唔會聽
你要靠自己

其實樓主呢類女仔
明知條仔花心一定出軌
但專一果啲男仔追佢又會嫌悶
今次散左
問題仍然會繼續發生
呢類女仔中學見太多

通常講呢啲都信唔過
無腳嘅雀仔點會咁容易為一個人而停低

留少少尊嚴比自己
留返自己既愛比更愛你既人

救命 你嘅經歷同感受同我之前一模一樣

新鮮感呢啲係藉口，追求新鮮感嘅話叫佢不如唔好拍拖，直接揾sp ptgf 仲好日日有新鮮感啦

其實我都係想搵個專一嘅男仔姐

Agree

絲打係點樣行返出嚟 忘記到佢

我專一又點
咪又係比心飛

專一既你會嫌唔浪漫/悶
信我
因為我以前比啲ex用呢個理由飛至少3次

已有新女

只可以講大家都未遇到啱嘅人

所以
死心吧啦你

Exactly
所以點解有啲女係仆街磁石
有原因的
最大鑊係到30歲先黎搵個老實人埋單
到時埋單條仔都幾慘下

下次記得戴眼識人喇

其實都估到
唔係點會咁輕易講分開下
明明之前點都唔肯分手

怪就怪你揀中個fuckboy啦
我個女朋友同咗我一齊成年幾我都淨係出過耐次軌

少年你太年輕了
佢可以咁樣氹你返黎 同樣地可以氹其他女仔

我係巴呀

I mean 有種女仔係專揀仆街花心男

傻的嗎?
冇自制能力?
識得人好識flirt女
但為左女朋友會收心養性
真心愛一個人唔會想見到對方唔開心
完

愛 真係好廉價
呢頭可以話好愛你 下一秒已經可以target 到第二個

諗起佢將氹過我嘅說話同其他女仔講就好難受

係
我個個話我對佢太好 搞到好似家人 淡哂 所以要分手

係 我當初就以為佢係呢種人
會驚我唔開心
可惜佢只會將問題怪係我身上

有咩咁難受

呢個世界得你一條女咩

就算佢唔係flirt女

佢以前都會同Ex 或者將來識女仔同其他女仔講架啦
睇到自己咁大呀你

巴打我大量類似經驗
係幾灰的
好人無好報
好男人等幫啲比MK仔花心男玩完既30歲女人埋單啦

呢個可能係其中一個原因啦
或者 佢已經搵到第二個比你好/有興趣既
咁就更加唔會哂時間氹你囉

話哂都啱啱先分手 點都有啲回憶係道嘅

係
佢都有講過同我冇話題 覺得我好悶
有講過同其他女仔好啱傾

當初點解會一齊？

個個女仔都咁諗

(我都係

分開一排冷靜下 -> 覺得冇咗你好撚free -> 傾返覺得都係唔係好啱分手

I know that feel bro

佢好細心 對女仔好溫柔
就算好驚見恐怖片都肯陪我去

依家就係唔知佢想冷靜下定係直接分手搵過另一個

可能要到第三四個男朋友先明

好簡單，一諗起佢就記住佢點傷害過你 點仆街法，之後你就好自然個心態由唔捨得變為討厭 甚至憎恨佢

(如果朋友問你近排點，講一定唔會同返佢一齊 好憎佢之類)* just in case 你忍心唔到，但係可以避免你同佢復合返

可能呢個方法有啲極端，不過對我嚟講係work嘅

我知自己係仆街磁石

大到24歲先拍拖搵結婚對象 搵個老實人
連個”老實人”都係仆街

男方出軌？

係呀
行為都似樓主果個

佢都講到咁就算啦施主⋯⋯

走啦
呢啲男人唔值得你去愛

不如你諗下自己 唔好諗佢想點
而係你自己想點 接唔接受到佢一路拖住你
但又flirt 其他女
仲會得閒比說話你聽 話同你無話題

呢個男朋友仲要得過咩？

樓主點屌都唔明
同埋唔會諗自己 咩都諗對方
呢D人真係同佢講咩都無用
要靠佢自己嘅醒覺

我真係愛佢愛到冇哂自我 咩都以佢行先
我真係慢慢醒緊㗎啦

因為我同你都一樣 咩都對方行先
無乜諗自己 明明唔鍾意都照做
雖然我都係自己諗通 但都有靠人屌醒

愛到咁卑微最後都係冇人會珍惜

你將自己位置放到咁低
人地憑咩要愛返你？
人同人之間係講心理填補，特別係感情

不嬲第三者係緩解感情問題嘅工具
係女人犯賤 shitty lock

你知就好啦 大個女架啦

戇鳩分啦
仲諗

唔係你愛佢就解決到問題
佢都唔理你開唔開心
建議唔好chur住佢
分開下就分開下
俾自己沈澱下
你可能會覺得，冇佢嘅生活仲好

利申：過來人

屌你都廢事

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

好錫你就唔會flirt其他女仔啦
On99 分手啦

襯時間仲短，分手啦
時間耐左仲難走
係鐘意你唔會周圍溝女
就算唔分手
佢之後溝又個
之後會話自己變心而飛左你

佢之後溝到第二個

佢之前真係好錫我
佢話係同我成日鬧交 覺得好煩先去flirt女

佢有收心養性啵

收起對你既心
培養對其他女既獸性囉

絲打 Move on啊

我都係慘情
比人食住哂
成日覺得無人識欣賞/珍惜我

i dont think so

佢平時點氹你㗎
過兩招俾啲毒撚🤣

你逼人去睇啫，我知嘅

冇 只不過講起一句話想睇 佢就即刻話陪我去

爭氣d啦你唔同佢分佢更加睇你唔起 覺得你冇價值

係 佢只會覺得我點都唔捨得 唔會分手
更加會唔珍惜我

不如你宜家whatsapp翻佢好過啦，都俾夠空間佢啦

瀨死唔走咁樣喎 可能佢同新女傾得好開心

接受唔到就係分手架啦
趁半年時間唔長
分咗都冇咁多野諗

可能佢宜家等緊你呢？你唔試又點知呢？

我就覺得佢冇新女嘅，男人係要d空間9fing下

呢啲垃圾po唔想上熱門 多謝大家屌醒我

由得呢個po沉啦

自視過高喇。開心完就已經係開心事，樹林咁大，何苦為你放棄下一棵正菜呢？

點解wts=whatsapp?
咁樣short form硬係覺得柒柒地

你過多一個月就會覺得自己好撚on9

我都可以話好愛你嫁叫埋你老婆都重得添你鐘意ge 我日日講又點話

講之嘛 又無成本 點解唔做？

係 我都睇清佢嘅愛係得把口 個心從來都冇我 亦都冇尊重過我